點解貼唔到圖

有冇搞撚錯呀我已經重新download過都係唔得 同埋我授權咗可以 攝取圖片都係唔得

dllm

一樣 上傳失敗

why

me too
利申an機

仲未得呀

人呢

我都係
an機

an機 +1

麻煩試下重新開app

已經delete再重新download了都係唔得

唔記得利伸 我都係用android

連仔快啲做嘢

push

都係唔得

幾時修正返上傳網
啲gif圖花哂

無圖揀定上傳失敗？

研究緊

上傳失敗

now ok, thankyou